
                      No dejes que la mocosa Judy Moody te diga que este no es un verano tan malo. ¿El niño ha visto Resaca II o Piratas 4? Y espera a que ella reciba una carga de Green Lantern, una nueva introducción sobre cómo no hacer una película de cómic a menos que quieras joderla. FX plano, actuación sonriente, escritura torpe y dirección despistada. WTF?

Ryan Reynolds está a la vanguardia como Hal Jordan, el temerario piloto de pruebas reclutado por el intergaláctico Green Lantern Corps para proteger al mundo del mal, en este caso el Parallax de muchos tentáculos, un ex Lantern que se volvió loco por el poder. Adaptar la franquicia de DC Comics son cuatro guionistas acreditados que, además de no merecer crédito, indican falsamente que Hal es el primer linterna humano. Eh En 1940, el artista Martin Nodell y el escritor Bill Finger crearon el primero como el ingeniero ferroviario Alan Scott. Hal no apareció en la página hasta 1959.
        
            